請問一下近年嘅樹仁

代朋友問嘅

樹仁近年點樣?
會唔會都喺好似以前咁?
上網Google過 好多都喺話樹仁唔好
但啲Post大部份都13年嘅
近年嘅比較少
都喺好似以前咁垃圾?
有無巴絲可以分享吓?

P.S.返緊工 回得慢少少

垃圾

咁佢陰公啦
佢入咗先問我

讀asso升8大好過
就算唔過三，OU樹仁一樣收

我都唔明
當初浸大都有叫佢interview
但佢偏偏簡哩間

Asso 升樹仁2.5都有scholarship
何必急於一時
不過要year2讀起

喺咪舊Post講嘅嗰啲垃圾嘢?

14分都優先

中學啊當然有